我相信呢到有陳百強fans 既！

親愛的你 只因愛你

你唔係譚伯FANS黎架咩

一生何求

唔聽首首差唔多既垃圾

最愛大碟
等待您

sidetrack空氣中等你
意境淒美

呢隻經典

明明舊夢已告終 怎麼偏不放鬆 我為何要不斷地尋夢
情還活在我心中 怎忍宣稱告終 這份情你怎會不懂

我的心像是被戲弄 火燙情懷難雪凍 這顆心求被愛意盡融
此刻兩眼盡紅 受創的心隱隱痛 還願你知 還願你懂

盼三年

今宵多珍重

danny

啪丸死

有了你 頓覺輕鬆寫意

睇錯陳百祥

荷蘭叻

好嘢黎架

好好笑

細細個好鍾意聽

漫長盼望 深夜聽一流